達哥=KD

兩個都係又高又瘦
兩個都係出賣兄弟
忘恩負義
獐頭鼠目

不過達哥罪狀嚴重啲

KD只不過出賣westbrook一個兄弟
達哥出賣至少十萬個兄弟

天若香港

如果 kd 肯回巢 我會畀次機會你的

收手啦 達.

KD回巢可以救贖自己
達哥無得救